見到愛華頓依家守得雲開見月明 大把錢 唔知莫耶子點諗

愛華頓欠左你